{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66576&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성씨엔스타애견동반펜션"
    },
    "text": "モダンなインテリアときれいな客室を誇る新築ペンションです。 ペンションが海の前に位置しており、美しい海の眺めができます。 共用バーベキュー場内にはストーブが備えられており、四季を通じてバーベキューを楽しむことができます。 近くには加津海辺、乾鳳寺などが位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 愛犬同伴の入室を希望する場合、愛犬ごとに1泊当たりの料金が加算され、愛犬アメニティが提供されます。 愛犬同伴の際にはおむつ着用が必須で、愛犬が客室内で汚染や破損を起こした場合、損害賠償請求が可能です。 その他にも時間前チェックイン、レイトチェックアウト、バーベキュー施設、現場決済などのサービスを提供しています。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があり、他の宿泊客や宿泊犬に被害または妨害を与える愛犬は入室できません。 客室内の器物破損や色移りなどについては損害賠償が請求される場合があります。 マーキング行為をするペットの場合は、必ずおむつの着用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "このペンションは海の前に位置していますので、美しい海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場内にはストーブが備えられており、四季を通じてバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、近くに加津海辺や乾鳳寺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴の入室を希望する場合は可能です。ただし、愛犬ごとに1泊当たりの料金が加算され、愛犬アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "愛犬同伴の際にはおむつ着用が必須となります。また、愛犬が客室内で汚染や破損を起こした場合、損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のサービスについて教えてください。",
            "answer": "時間前チェックイン、レイトチェックアウト、バーベキュー施設、現場決済などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、火災危険物質の使用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の宿泊客や宿泊犬に被害または妨害を与える愛犬は入室できません。また、客室内の器物破損や色移りなどについては損害賠償が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "マーキング行為をするペットの場合、どのような対応が必要ですか？",
            "answer": "マーキング行為をするペットの場合、必ずおむつの着用をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 560
    }
}